美國政府宣布不再把東突厥斯坦伊斯蘭運動列為恐怖組織

美國政府宣布，不再把東突厥斯坦伊斯蘭運動列為恐怖組織。

美國國務院11月5日在聯邦公報（Federal Register）上發布的通知做如上表述。

美國國務卿蓬佩奧在通知中說，根據《移民和國籍法》(INA) 212(a)(B)(II)修訂條款的授權，撤銷東突厥斯坦伊斯蘭運動（Eastern Turkistan Islamic Movement）的“恐怖組織”的定列。

維基百科說，美國等國是在2001年9月11日恐怖攻擊發生之後將東突厥斯坦伊斯蘭運動列為恐怖組織的。

lm

將港共支共納入

可以做西北面戰線

一個幾月有咩好做盡做啦

快啲打柒中國啦

轉比POPO得嗎?

ＰＯＰＯ係好人黎

侵想喺卸任之前盡力拯救世界

支那有機會啦